# Релизы

## v2.0.0 (16.08.2018)

### Добавлено
- Добавили readme.md ([README.MD](readme.md))
- Добавили contributing.md ([CONTRIBUTING.MD](contributing.md))
- Добавили changelog.md ([CHANGELOG.MD](changelog.md))
- Создали пример запроса к нашей API на стороне фронта ([Коммит](/commit/c050b3e1d33133846972cbf3ca1f1143f9440e10))
- Создали пример использования JsonApiResponse сервиса и фасада JSON и также был создан пример работы с API для бэкэнда ([Коммит](https://gitlab.ibecsystems.kz/turganbay/starter_56v.test/commit/680c787350dfa989e421a78419b8f539d520940c))
- Добавили JsonApiResponse сервис и фасад JSON для использование в API ([Коммит](https://gitlab.ibecsystems.kz/turganbay/starter_56v.test/commit/7b972714c5ce1a56be30117ff6d1e229cc695be1))
- Стали использовать Vue как главный frontend фреймворк и подключили SSR, тем самым StarterKit стал юзерфренлди к SEO и SPA ([Документация](/docs/front/index.md))
- Добавили документацию к StarterKit(backend) ([Документация](/docs/))
- Пофиксили вывод email юзера в админке ([Коммит](https://gitlab.ibecsystems.kz/turganbay/starter_56v.test/commit/e966ec9d19eea2e6be9c7505535c663470cb7dc0))
- Пофиксили проблему с загрузкой xlsx файлов ([Коммит](https://gitlab.ibecsystems.kz/turganbay/starter_56v.test/commit/351c5a5cef5e1393999e5914d1d3011d6a44d0a7))